[緊急!大波!] 阻止選舉主任DQ區議員候選人

仆街政府又偷襲，想連區議員都要簽確認書先選得，唔敢公眾咨詢，改為書面諮詢。

如果大家無視呢個，幾多人登記選民都冇用！
16年天琦等人選立會就係咁比人DQ左

大家唔好懶，自己寫
我下面會討論小小論點，大家可以參考。
小學雞抄功課都識改下先啦

(極重要)區議會諮詢請自己打字，網上模版只當為大量單一意見的

詳見建議指引第三章，提名候選人程序(3.9b)

Push

push

推

四大論點，由淺入深

1) 浪費公帑
基本法提名程序並無確認書要求，花費公帑處理法例沒有要求的文件是浪費

2) 多此一舉
基本法已經規定要交提名表格同效忠基本法聲明，有關聲明的簽署就已經係效忠基本法既證明。選舉主任只須確認簽名有效就可以。此舉已達法例要求，不須將程序複雜化。

3) 越權
提名程序法例並沒有要求被提名人同意相關確認書提出的statement，因此容許主任於現有法律上再要求被提名人更多有越權之嫌

4) 基本法並沒有要求被提名人另外簽署確認書，因此啟動立法程序，加入相關法例(into 541F 12條)更適宜

基本法傳送門

有關提名程序同確認有效嘅法例(541F 12同16 條):

有關判斷提名無效嘅法例(547 20,21,34條):

請討論

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

點解咁少人推依個

遲d會唔會登記選民都要簽確認書

當年朱凱迪區選就是被選舉主任袁嘉諾（元朗民政事務專員）DQ

係囉
得閒番嚟幫我推下

遲D喺香港出世都要

推左先

推呀屌

呢個要推啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我屌你老母呀馮驊

我見BabyCondom有呢個主Post
啲師奶好熱烈討論

pish

仆你個街又黎

我出左個相似嘅post 附template
大家一齊炸爆佢email

封信用左劉小麗，大家如果用嘅話記住改其他人

好! 不過大家用template 時一定要重組句子!

(極重要)區議會諮詢請自己打字，網上模版只當為大量單一意見的

記住改下先send

推

我冇野講 我唔解鎖 我要揾律師 我要警誡副本 我要去醫院 唔好凶我 我要投訴你

有邊個位要改

重組句子都得
總之唔好一式一樣

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

推！

捱

香港人好鬼忙
我無野講, 我要見律師, 我有權唔解鎖, 我唔會簽野

推推推

我無野講

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我冇嘢講

已send

pppp

我冇嘢講我冇嘢講我冇嘢講

冇野講

屌你老母
惡法一條又一條
想逼撚惡人咩狗共政府

呢個好撚陰濕 行政手段繞過立法

好少人討論呢樣嘢

already sent

push ar

[急 區議會DQ書] send email去選管會無用，仲要諗其他方法！

大家諗諗計！

一齊做野，多一封好多，少一封真係少你果封

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀 做到就做！

香港人加油

有咩可以做?

Push
我無野講

就嚟連我係我老豆嗰仔 兩個人都要有確認書 你點証明你係你老豆個仔

Ok 遲啲寫

「七黑」團結打倒白色恐怖

push
我冇嘢講 我要見律師

聞說連登仔好鍾意喺Google打女人名再加個J字
等我幫你哋達成心願

陳婉雯

鄧如欣

絲打們唔使傷心 仲有最新DQ Heidi Chu刀手
袁嘉諾

Btw 我冇嘢講

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

選舉主任呢個位直頭多舊魚

根本就係攞嚟政治審查

推爆個post

馮驊我屌你老母呀

都冇寫份確認書要確認乜野，唔清唔楚

想暗渡陳倉
我屌你老母
推爆佢

等等，有冇人對過同舊版有咩分別？第3.29段都好奸架喎？

推推推 !!!

屌你老母屌你老母
咁鍾意奶共 上北京直接奶維尼屎眼

今次點都輪到郭佩煩，何妖啦

假學歷

可否詳細解釋下

想問兩樣嘢
一 我用中文寫得唔得 事關我英文差
二 收信人應該係咩？

成日話血債票償
咁都要候選人冇俾人DQ先有得償架

梁游我唔講
朱凱廸早幾年選立法會無事
上年選村代表反而俾人DQ
真係完美體現政府龍門任佢擺

搞掂！唔該幫手推！
【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止 ➡️

有巴打整左個，大家答完可以參考點寫

陳浩天案已經判咗選舉主任有權DQ

send email呀,屌
唔好懶

唔好懶呀
當返工send多封email 啦

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本

發夢時同個前AO朋友傾開呢個問題，佢話SEND信去選舉事務處作用不大，因為DQ候選人唔係佢地既決定，選舉事務處亦無法左右選舉主任的決定(選舉事務處入面係一班EO，選舉主任係AO)，所以要做既話，除左SEND信去選舉事務處，更應該SEND去稍後會公佈負責的選舉主任，因為如果萬一佢地唔回覆投訴，技術上我地可以向選舉事務委員會投訴，如果委員會認為有需要可能會介入處理，這會對有關AO做成一定麻煩，所以希望大家可以係選舉主任名單公佈後直接把我們的訴求EMAIL俾呢一班AO，令佢地有所顧忌

我無野講

原來係咁
不如你開post講下
呢度冇乜人睇到

已Email

推！！！！！

屌，就到七月十日，依兩日好做

屌你老母馮驊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

呢個重要

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫推

唔好懶啊, 學咁多年乜鳩實用文, 要實戰吓

好重要 幫推！！！

推

我冇嘢講

幫你draft信sd出去

pishhh

無論勇武和理非，要改變政治風氣，始終要交比議會做。
記得R 親人朋友做選民投票，黎緊11月區議會同下年立法會選舉孤注一擲，輸埋香港今鑊真係玩 l 完

快 急

推
已交（自己寫）

推返上去，大家填咗未

仆街

聽日呀！